
                      Me uno a los anteriores comentarios .Yo la vi el sábado después del estreno y éramos 6 en el cine.nos aburrió hasta la saciedad yo quería ver una película y no un documental. De hecho a la hora de pelicula decidimos irnos.
Horrorosa
        
            